{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 하이디펜션(비발디파크,호텔식 킹침대 2개) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の場合、次のような案内事項を守ってください。 最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。 ペットは同伴での入室はできません。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。 客室や周辺施設をご利用の際には、破損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損の場合は、実購入価格基準で弁償することができます。 客室内での喫煙は禁止され、肉は指定された場所でのみ焼くことができます。 過度な高声、放歌、または爆竹は、他の利用客の休息を妨げるため、ご遠慮ください。 予約の際の予約特典は、メゾネットタイプと子供たちと一緒に利用できます。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 データの心配なくインターネットを便利に利用してください。 すべての客室で使用可能です。 バーベキュー場で愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 堅炭とかまどバーベキュー、そしてテーブルセッティングなどをご提供いたします。 カフェでリラックスした時間を過ごすことができます。 駐車可能なスペースも用意されています。 ペンションではキャンプファイヤーを楽しむことができます。 ただし、キャンプファイヤー用の木は個人で持参する必要があります。 ペンションは洪川江のすぐ前に位置しており、ヤノルジャパートナーでいらっしゃる方を最善を尽くします。 またオーシャンワールドでの割引特典も提供されます。 7月から8月までオーシャンワールドをご利用のお客様には40%~50%の割引券を提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際には、破損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器破損の場合はどうなりますか？",
            "answer": "什器破損の場合は、実購入価格基準で弁償することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "肉を焼く場所はどこですか？",
            "answer": "肉は指定された場所でのみ焼くことができます。"
        },
        {
            "question": "高声や放歌、爆竹は禁止されていますか？",
            "answer": "過度な高声、放歌、または爆竹は、他の利用客の休息を妨げるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典はどのようなものですか？",
            "answer": "予約の際の予約特典は、メゾネットタイプと子供たちと一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場で愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェがありますか？",
            "answer": "カフェでリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは楽しめますか？",
            "answer": "ペンションではキャンプファイヤーを楽しむことができます。ただし、キャンプファイヤー用の木は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは洪川江のすぐ前に位置しており、ヤノルジャパートナーでいらっしゃる方を最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "オーシャンワールドの割引特典はありますか？",
            "answer": "7月から8月までオーシャンワールドをご利用のお客様には40%~50%の割引券を提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 600
    }
}